疑似拉緊倫敦金？

見到2駕拉犯既警車係上環中遠大廈，有冇巴打知道係唔係拉班倫敦金？

見幾個白衫既係中遠大廈走落黎，應該真係做緊倫敦金

捉緊啲總裁

今次又一車車總裁

佢地on9，早排都捉緊倫敦金，佢地唔醒水唔識散水，搞到宜家比人捉，好撚柒

總裁係低級職員

真正話事係掃地果個

又學到嘢

佢地覺得佢地無做犯法嘢架嘛

成車都係總裁

呢間簡直師祖級,只不過D狗無班MK咁高調

幾車總裁

ceo得一個

不過ceo助理、副ceo就真係一車車豬咁者

老闆叫謝兆凱
自己查

沈大師呢D高級打工仔而已

垃圾一名,佢呢D角色,半年轉次公司,做喉舌

扮銀行職員騙財2千萬 警拉15男女涉串謀詐騙

扯

唔洗上身，比個名出嚟有千幾萬收，why not

做個樣姐

一陣咪又放，倫敦金冇犯法

買賣係合法，但你用詐騙手法去呃人買就犯法